又被人燒 又被人打到斷手

唔該
被人打還手係正常
唔希望713 有黑社會出嚟打人重做和理非

最基本要識擋